（日常家居）你地掛毛巾放廁所定房多?

成日話廁所菌多
屙屎屙尿 掛條毛巾係廁所養菌
洗臉抹落塊臉度又好唔乾淨
定係廁所掛毛巾係傳統習俗

仲撚唔乾淨喎

教全家人蓋上廁板先沖廁

所以我放入櫃 但要用就好煩
放廁所一個轉身就有

咁又用

我朋友屋企
大部份都係掛廁所
但都有唔少係放入櫃

濕既放櫃唔會有up味或者臭咩

放廁所好易臭

放房
牙刷都係

我都習慣緊 但暫時覺得好煩....
你仲要連刷牙

你以為你用完放櫃好乾淨？

我十幾年冇用毛巾洗面了

即棄毛巾